[熱血水滸] 水滸歷險私服

隻Game最好咪撚玩
但如果想玩黎回憶下水滸，又想同人一齊玩，TG找ccheng1226
Link都唔畀啦，自己Google啦

巴打你game名係咩
成日係水滸post見到你

ArchBishop 不過因為卡GAME既關係+返工 而加連掛木都懶 棄左
唔知點自力更新 唔想再做聖火 我會玩到喊

食佢D 新手卷刷套雀自力更新 係唔課金最快既方法

我有跟過人打朱 但唔知點解冇材料 但我跟錯人 我過左新手卷好耐啦 而加得套聖火312係身

開新AC嘛
要食佢D雀證 2小時內每殺一樣有3樣料
6開打2小時
就夠料升353極雀SET

tui

屙完屎推一推

好耐冇聽人講過呢隻game

係 好少人玩
私服都係苟然殘存

好多rich guys課金

當年一轉都未過就棄左估唔到今時今日都重有機會見番依個名

岩體驗下D技

帶住口罩推

想可以wfh 咁推

same